銅鑼灣好撚多鬼

屌你老母真係好撚賤格

共產黨就係咁